周竪峰agree: 唔好再讚「梁振英」, 要提防「梁振英」分化

我都agree

手足真係記住, 梁振英每句野都有陰謀
唔好再向梁振英派高帽

越提佢越開心
直接無視佢 先係對佢最大懲罰

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

stop making stupid people famous

販民宣傳

梁振英係熱狗!!!

原本已經唔記得左佢

唔好再貼佢既野

仲要唔好理嗰D關於佢個facebook講乜嘅post先至夠。呢個比起唔理佢個facebook更難，因為一定有人（隨時係梁廢佬本人）出呢啲post。

True

「梁振英」post一律負評 > 上一頁

梁振英最驚係咩？
係冇noise

原來真係有小朋友係真心

總之689講任何野你倒番轉睇就岩架啦

who the fuck is 梁振英 ? 無人識佢啊

+不推文
內容可以求其打句"支共武漢肺炎"

其實不推文work唔work？
有時見有d post成串不推文但係上左熱門

見啲人會share然後話駁唔到乜乜物物 但正如篇文所講 689講嘅嘢我哋唔識咩 點解已經聽過嘅論調出自佢把口啲人又會咁興奮要share 明明佢有心用”出賣手足”呢啲字眼挑撥你

成串係可以拉返佢落嚟

agger

梁振英害到梁天琦鷄毛鴨血

仲有, 世界上最毒說話, 係99%真理, 1%呃鳩你 (果1%先係重點)

成班因人廢言
佢就算平時有包裝字眼做分化
但講泛民頂手費個段嘅本質係無錯喎

推

用共產黨扣帽子方式幫佢出名,等佢兩邊不是人

係好錯
劉小麗、余德寶幾時變左唔係泛民?

推上熱門

因為黃絲 有部分係膠膠哋
香港打緊仗
仲副食花生 恥笑呢個嗰個嘅心態

根本一直都係成班白票黨五毛係到吹奏689依d敵人
正常人點會吹奏敵對人士？

恥笑嗰堆好多都係隱形五毛